[偽旅遊]Foodcation/Staycation討論

太耐冇去旅行心癢癢
大家會唔會去本地酒店玩返幾日
咩foodcation/staycation啲新興野

下星期會試去Hyatt centric 玩下

儲吓錢 準備遲吓出國好過

Same幾抵咁

640$一晚
爆房都抵

房就ok 自助晚餐同早餐都唔掂

晚餐望落ok咼試完再報告

我都都出去玩

好似係 又自助早晚餐

食落就中伏

咁岩我今星期又係去hyatt centric

加左錢試個set dinner.

個景好似一流